一個簡單比喻ko所有對endgame不滿的人

舉例1
睇超人梅比斯，帝騎/時王，海賊戰隊咁
無接觸過前面果啲肯定會悶到想自殺

舉例2
睇sherlock(新福爾摩斯)如果無睇過原著啲案件好多彩蛋總唔會明(好多原著案件相關人名物件種種)

例3
金庸作品成日重拍，你無睇原著有唔同比較個鬼

你班垃圾葡萄就葡萄啦扮乜清高

如有高手有其他例子歡迎提出

咪係，樓主唔洗理佢地

我一路睇眼淚一路忍唔住係咁流d回憶番晒黎

我有感動到
無眼淺
原因不提了
會比啲顛狗咬

一生無悔mcu
I love you 3000

1個

果然班狗一個都駁唔到
垃圾

屌，衝出黎引戰做乜鳩

我睇晒前面21套
但係故事上真係做唔到足夠說服力要Tony啪。
套野嘅時空邏輯的確唔完善。

未至於要叫垃圾
中上作

完全客觀
講道理

成班垃圾
只識負皮
有種出來吠幾聲

有種出來吠幾聲

時王又ok嘅 前輩都係比下錶

負狗幾時死

點解 隊長最後會老咗咁多?
明明返去還寶石嗰個年代
應該同佢本身嗰個年代好接近
唔太明

代表佢留咗果個時代生活，
話唔知幾耐就已經過咗幾十年
佢入去無即時出返黎咪變老

咁佢應該正常係生活係五年前嘅世界（Avenger 1)
即係2014

而最近呢一套 End game 時間應該係 2019 㗎.....

咁點解短短五年就會老左咁多？

走啦，屌你老母

都話無即時出來
佢選擇留低。
或者真係有完整版先明咩事

我都知佢有留低

但係佢都只係留低係2014年...

咁2014-2019 都只係五年啫

點解會老咁多？

真心唔明白

留低在50年代同初戀一起呀(有幕跳舞)
到2014定2019都係老囉

咁其實佢返咗去兩次？

一次2014 還咗五粒先
然後先再返去50年代還埋粒空間寶石 ？